其實講真，香港樓市真係唔會跌

個原理好簡單，因為有政府間接幫手推高樓市
政府點幫？
政府只要唔俾個樓市爆，唔壓住d 地產商，唔大量興建居屋
變相係間接支持緊個高樓市

點解政府要咁做？
因為香港呢個地方只得服務業，e.g. 醫療, 商業, 法律服務
要刷經濟數據，要刷GDP打J
就一定要刷樓市 ，一定要推高個價

老實講
樓市玩完，香港其他產業都會都玩完 (e.g. 大量負資產, 社會動盪不安, 影響晒成個經濟大環境)
香港其他產業玩完，樓市亦會玩完 （e.g. 其他地方如新加圾d 醫療, 商業, 法律服務更高質)

根本香港樓市就唔可以跌
一跌就全港仆街架啦

代表到時你有平價樓住都冇用
果陣既香港可能已經淪陷
隨時差過深圳
d 樓狗也不屌

林太咪講左囉。。。

政府家陣個取向係搵多D 地
然後俾地產商用黎起樓
要市民繼續買貴樓黎支持住個經濟數據

但當然啦, 呢d 樓又係俾有錢佬買晒黎放租
小市民就繼續捱貴租

垃圾港

岩呀
真係好垃圾

政府責任唔係市民買唔買到樓，而係銀行體系穩健。
唔好攪到有人樓爆，負資產，銀行壞帳就得啦。

自由市場，買唔買到樓政府理撚得你

丫媽係女人，山係石頭，海係水

1) 點解樓市仆街其他會跟住仆街？
2) 點解樓價唔可以係慢慢跌而一定要爆？
3) 點解講到政府萬能呢？點解唔可以係，政府想樓價跌，但因為佢能力有限所以搞唔跌呢？

對於樓主呢類近乎陰謀式嘅諗法，真係不敢苟同 本身以為時事台先會見到，點知財經台都見到

我答你第三點 因為政府高官都只不過係打份工 佢地持有既物業總值肯定比普通香港人多
唔通佢整趺個市將自己既資產減少為左服務大眾咁偉大? 政府高官都不過係打份工 幾年後任期屆滿一樣變返普通人要錢生活 做乜要將個市整趺幫自己身家減少? 唔好唸到佢地真係為社會社人民服務啦 特首都係打份工嫁炸 一日冇一人一票選特首 你都唔好唸有政府會打壓個樓市
仲有 樓市升得勁 有好多香港人覺得係好事黎 只係窮人仆街炸

刷刷刷 刷乜撚

自住唔驚啦

唔會，等升到10萬蚊一尺，個個唔駛做

全世界乜都唔駛搞 只要搞樓市不斷升就GDP升升升

波仔經典例子，passive income夠過人世，下面成班人打工交租俾佢

好多人被社會淘汰緊 好慘

次次奶野都係全世界覺得唔會跌既時候
我睇下半年

但係當重有一班好似你咁諗嘅人，即係未係全世界都覺得跌。
當有人重咁諗就唔會跌。
直到真係無人相信嘅時候

你個logic又岩
因為每個人都會覺得自己係少數
所以都係留名時間見證

其實個市場係睇住人食，當全世界睇好，個市就跌。

但而家嘅人可能醒目左，識等，等佢跌。
不過你識等，個市場都一樣識等。佢就係要等埋你。
等最後果班睇淡嘅人最後都放棄。果班人唔放棄，個市場會等埋佢地。等埋佢地先跌。

所以我覺得唔會咁快跌其中原因，而家個個都提防，咁個市都識得提防

你等跌，其實即係有一大班人都等緊跌。
咁個市場就會提防跌，例如收緊左按揭，壓力測試之類。
直到真係無人覺得會跌。有一班人覺得會跌，咁個市就唔會跌，因為實有人提防，咁個市場又提防，穩固左，市場跟本睇住人食。

所以我先話個升浪會長，就算唔升，都唔會咁快跌。

就算100萬1呎都唔會跌，因為有壓測，香港人一樣會狗衝

放棄咗買樓了，永遠買唔起

Bill gor會唔會燈到樓價都跌？

每個月升1%， 人人唔駛做

等沙屎2.0

又唱好

等打仗

今時唔同往日，this time is different

法國每次樓post 刀有條粉腸逐個負皮=.=

200年後或者終極一跌

邊有咁勁樓市都燈到

其實全世界都升
香港呢D穩定地方跑贏其他地方完全唔出奇
等環球股樓大跌而香港繼續升
咁都仲未有事先再出post啦

起碼升到3萬一呎先再講跌啦

遲早會跌
但上面大陸不斷qe
人仔資本不斷湧入香港再注入樓市
樓價不斷比呢啲資本托高
跌？上面冇水乾涸啦收水啦咪會囉 但冇人知上面仲可以玩到咩強国特色財技續命

係香港買左樓既人 仲衰過奴隸
每月辛辛苦苦賺到既錢就比哂政府比哂地產商
黎買一層根本唔值得既樓 得雞潤咁大
所以點解咁多人話移民外國都係岩既
當然移民有移民既問題 但係係香港生活都唔多合理 由以前高登開post移民會比人屌 自己地方自己救唔會比港共迫走打低 到依家已經收哂皮
坦白講 除左樓主講既因素 另一個更大既原因係港共政府既政治任務 你係香港買唔到樓 咪迫你地去大灣區買去大灣區住囉 依家成個氛圍都推廣緊上大灣區工作 根本係想幫香港換血既目的

i see

再排除埋呢個因素
你覺得依家班高官有能力有勉力可以去推冧樓主再搞好經濟同社會問題咩 佢地都知自己搞唔掂
所以維持高地價高樓價政策係對自己同社會係最好既

世界末日先會跌

唔好講到大灣區好似垃圾堆填區咁cheap，我怕某d連登仔連大灣區樓都未必買得起。

如果只睇數據，無短缺情況，反而有凸

再睇反澳洲加拿大，大把地大把樓一樣炒高，而家只係銀紙相對樓太唔值錢

菲律賓化